歐洲議會議員馮安蘭：當香港的法治和表達自由受嚴重威脅，與中國達成協議是正傳達錯誤的訊息

投票投票

Thank You

點解呢D咁簡單嘅野都要議員提醒